其實我係咪阻住男朋友夢遊集會？

發夢自69開始每個大型集會, 遊行都有同男朋友去
同佢一齊上過前線 又係後排支援過 做過哨兵

發夢612我地衝得好前 食過好多彈
嗰陣我地未係男女朋友 毫無顧慮咁捉住對方一齊衝上前
我地係後未一齊 直至琴日 佢話我知：
「其實如果你唔係隔離，我一定衝左上去幫手，但我唔想丟低你一個人，亦唔想你有危險。」
我回應翻佢其實我都好想上前幫手 我有能力照顧自己
可惜佢到最後好唔捨得咁拉走左我 話：「有心就夠 好快到12點 唔想你再食催淚彈！」

我真係好想幫手 就算上唔到最前都想留低
我明白自己又瘦又弱 好似阻住男朋友為香港出一份力咁
所以我應該點做 我好明白佢嗰份無力感 只因佢身邊多左個人姐

btw呢個月d夢好靚好感動好痛心，香港人要繼續加油
不割蓆，不分化，未回應訴求未勝利！

祝你地幸福美滿，能共患難嘅情侶真係唔簡單，你地要一齊加油啊！

我都好想一齊加油同佢夢遊上前線